Slackเผยยอดการเติบโตactiveuserเพิ่มเป็น3ล้านคนต่อวันแล้ว
Slackแอพทวงงานแห่งยุคที่หลายคนใช้กันอยู่ได้เผยยอดการเติบโตโดยบอกว่าตอนนี้มีactiveuserต่อวันอยู่ที่3ล้านคนแล้วเพิ่มจาก2ล้านคนในเดือนธันวาคมรวมถึงผู้ใช้งานแบบเสียเงินก็เพิ่มเป็น930000คนจาก800000คนในเดือนเมษายน
นอกจากนี้Slackยังบอกว่าตอนนี้บริษัทในFortune100นั้นมีบริษัทที่ใช้Slackถึง77%ซึ่งส่วนใหญ่จะเริ่มใช้ในแผนกเดียวก่อนแล้วค่อยกระจายไปทั่วองค์กรซึ่งเมื่อมีจำนวนคนใช้ในบริษัทจำนวนเยอะขึ้นก็จะอัพเกรดจากฟรีเป็นจ่ายเงิน
ที่มาRecode
